Viutv 99台-蠟筆小新-逢星期日 23:30 (5)

Viutv 99台
蠟筆小新
逢星期日 23:30-24:00

留名！

原來係因為佢老母想玩

娜娜

娜娜子姐姐

娜娜子姐姐佢班同學又識嘅？

靚仔樣小新

happy伯 小新

食檸檬

lm

娜娜子姐姐同吉永老師差唔多樣

娜娜子改邪歸正 唔再去屯門公園做雞喇～～～

娜娜子

可能係同一個人

合皮伯：

屌

貨車有不理不理左衛門

妮妮實作故仔

隻眼有事要睇醫生

可能係送朱古力餅既車

女間諜

007子

妮妮咁好想像

其實娜娜子姐姐……

係娜娜子哥哥

痴漢故事

娜娜子係孟晚舟原來

點解細個睇妮妮明明唔係臭閪

支那間諜

應該係了

cls

令人舞會

妮妮FF能力強到

SS
牙神

陣安立

屌 又厹神

屌你老母

撚太your

以前都係，依家直頭係

陳立安

有冇諗過會令大西北手足情緒不安

貼身36
個題材幾過癮

陳立安 為何又照地堂

有J嘅娜娜子

安已不

viu 冇嘢拍喇

秦國人

安已立

癡線佬

加返先

想睇喎

想點

妮妮唔係要學琴咩

娜娜子個頭髮仲尖撚過避雷針

代表大西北手足強烈譴責

掛住溝第二條女

不倫之戀

妄想症
cls

看圖作文

不倫之戀變左摩天輪之戀咁浪漫

撚完小新走人
痴撚線

肯定妮妮又喺度9作

妮妮個腦係諗乜

又撩第二個大姐姐

娜娜雞姐姐

終於記得佢自己要上堂

飛鏢

巴打中啊

原來係睇眼科

可以拖手仔

小新有得拖手仔

坐立不安陣

恨到啦

幫你檢查埋

痴撚線

我真係投降啦

超長腿

小新腳膠

其實小新既高度係咪睇哂娜娜子姐姐底底

陳 ... 責

小新個角度應該會睇到

Deny’s

個眼科醫生心諗做乜鳩

成個胖虎老母咁

胖虎老母勁啲

風間揀飲擇食

睇穿左

成班C9

俾妮妮踢爆

風間俾人踢爆

風間出晒汗

小葵好可愛

我要推到6C笑到gap gap聲

無所事事又好忙

班c9咁都好鬥

小葵訓得好可愛

無所事事好忙
講乜嘢

啲老母真係煩 咁都要鬥

無所事事好忙

點解冇阿呆個媽媽

洗手

鹹味大福咁重口味

點解正男個袋咁細 點裝飯盒

boycotted

屌 洗走左啲note

洗走咗D字

正男
睇少啲電視 食少啲下午茶
咁咪可以記得攞便當盒出嚟囉

架校車唔係車到返屋企門口嘅咩?

阿呆屋企人係一個謎黎

洗嗰時唔係應該會見到咩

小新果個化哂

點解個個都係咁㗎

掛住食

放學時間唔同都唔一樣啦

日本c9好撚攻心計

然後妮妮洗走哂啲字

有乜好鬥

動感超人

啲畫風唔同晒

好正呀個畫風

jojo畫風的小新

頭先嗰個小新好似技安

鬼聽到咩

妮妮變到好靚

比我一定唔煮比佢

比小白食好過啦

小新真係好chill

真係連老母姓乜都唔知

小白好cute

嚇親小白

隻恐龍個屎忽

小白賣萌

小白個兜仲係冇糧

點解隻恐龍要突個屎忽出嚟？

因為小新鐘意屎忽

原本好似係有尾嘅

明天不用帶便當

聽日唔使帶便當

笑死 又完了 好空虛

鮮浪潮＝打丁時間

即係代表瞓醒又要返工

yes 唔見左 換左第2隻個patpat上去

又完咗個weekend啦

本身有條尾 不過唔見左 搵另一個玩具屁股塞入去

點解突然又唔使帶便當呢

小新會拆個屎忽出嚟袋住
驚小葵走去瀨佢

小新

好彩聽日wfh

播星期六啦好心

整好先嚟唔洗帶便當盒

小白

屌你呀我聽日如常返工

同樣要出門返工+1

主題曲: Hapi Hapi - Becky
小石につまづいた
ちょっと痛かった
ほら君が笑ってた
だったら もういいか

こんな風な幸せって
道の上転がっているんだろうね

ハピハピ 炸裂パワー
ウキウキ 灼熱ハート
二人が出会ったら
嵐をよぶ元気

今こっそり隠れてる
大きな宝物
このサングラスを取って
ちゃんと探してみよう

星型?丸?三角?
大きさはどのくらい?
あぁ わからない!

ニコニコ 大サプライズ
ラキラキ 痛快アクション
君がもっている
エネルギーのカタチ

ハピハピ 炸裂パワー
ウキウキ 灼熱ハート
二人が出会ったら
嵐をよぶ元気
心の中天気

小白差唔多日日都要捱餓

Hapi Hapi

原來Becky 唱嫁以前好鍾意睇佢做志村動物園同人類觀察
後尾爆左佢搞人老公乜都冇晒

頭先都search過首歌歌詞

想做小白

開波

Whao whao whao whao

又一個星期日
Hapi Hapi

睇完你去日本搞乜鬼直落

Hapi hapi

一陣鮮浪潮播九個字

剛睇完日本追夢既女仔, 又到左睇鹹濕仔既時間

娜娜子姐姐～～～～～～～～～～～

嵐をよぶ元気
心の中天気

hapi hapi

小白有野食未

隻兔大過小新

屯門都有啦

豬

好大隻豬

好大隻

好得意

黎左隻小白two

諗起peter rabbit

豬
高過小新嘅豬

隻兔仲高過小新

奴才

撚小新

比隻兔玩

小新下跪

隻兔似袋鼠多啲

好大隻
大過小葵

小新準備打丁

隻兔仔真實系
同小新好唔match

應該都係要捱餓

超大隻兔 仲大過小葵

小新克星

轉台

屌好想食拉麵

又係神獸黎?
識轉台

屌 幫佢轉台

仲識轉台
兔星人

直接撳電視轉台咪得

嘩 真係好好食咁wo

隻兔有冇咁重

唔係個個識

利申唔識

越辣越過癮係咪譚仔嚟

終於有嘢治到小新

因住迴力鏢呀美冴

小白被冷落了

踩屎

踏屎

個節目仲吸引過動感超人

兔仔啲屎應該冇乜嘢啫

隻兔其實大到唔啱比例

磨牙
btw係咪成地屎

原來間屋仲供緊

佢係咪磨牙

呢間屋仲要供32年

佢地會自己食返

literally 內循環

係

一講間屋就一定拉埋32年嚟講

兔仔都要放出街架咩

兔仔大過狗

大姐姐

通常都分30年供啦

小新 RAP

唔乞人憎嘅神犬小白佢都唔會照顧啦

放兔

用小白都溝到女啦
啲女唔撚識貨

小白帶隻兔散步就啱晒

究竟係咩問題嚟

識變白大便

做咩唔同小白影

小白明日黃花

隻兔VIP

小白真係好命硬

一陣隻兔會唔會安慰佢

3個啫，好多女女咩

拜師

收徒弟

屌你咩名

佢主人咁樣衰

屌咩
個主人唔係靚女大姐姐

物似主人形

醬麵辣泡菜

成個茄子咁

偷笑咁

好好笑

冇女圍了

生得幾似兔仔

byebye 兔兔師父

想去戲院睇 brain 同 dixon

恐怖片黎既

定咸片嚟

Dragonfly 龍識飛

廣志 RAP

點解蜻蜓要笑 睇左咪知

你睇埋我嗰份

個名好mk

好

小新又跣老豆

似以前果D鬼佬片 打動物dna落人度

風間偶像

2溝啦 唔識食

又有大姐姐

動感超人有戲上眏喎

你真識食

鹽味難食到嘔茄

唔同價錢

啲戲院咁嘅

鹽味好似好奇怪

屌 小新

條女咁柒

外國多數食咸

送爆谷畀人食

小新搞鳩人

白鴿

好撚羞家

小新成日9C

小新把口真係

戲院有白鴿嘅話
咁我咪睇套套戲都好似睇吳宇森咁

唔准你 我立

小新仲未俾人打

周圍都係大叔大嬸

勁失禮

定係喜劇之王咋

佢阿媽唔喺度啫

你都 j 得好開心㗎

頭先小新搵遙控嗰陣係咪屌緊隻兔仔
Btw佢當咗隻兔仔係豬

邊有

笑死

唔睇眉頭眼額點喺日本生存？

係
男上兔下

識j一定j babyjohn

所以第日大個做咗動感超人 笠住頭套做野

唔好同我爭
thx

今日未見同學仔

特殊僻好

真 好人好姐點會j賤男Dixon

你再講佢就發癲

Dixon真係好醜樣

返過黎睇小新先

Brain >>> dixon >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> babyjohn

咁快食晒

條女對眼好恐怖

搞錯

我正想講

透明人間？？？？？

自製配樂

唔出奇呀
嗌杯中爆谷
睇戲睇到中途就食曬啦

做咩想迫人發癲
btw

Dixon啲牙倒及 好柒

套戲好無聊

殊殊阿

我啲牙仲閪過佢

好串喎

梗係自己去啦

爆谷打手 一定買最大

小新又丁女

帶細路睇戲真係好痛苦

跟左姐姐走

試過睇戲真係差啲瀨
一完場連跑都唔得 要急步行去廁所

睇戲遇到呢種死小孩真係會燥底。

屌 套戲唔洗睇啦屌

走咗去第二問院

吓 佢大個做咗動感超人？

鬼妹係瞳孔藍色啫，唔係眼白藍色架嘛

試過坐車急尿
仲要係 阿公岩 >>>>>> 紅隧

肯定返去原本嗰度

廣志好撚慘

去之前一定屙尿

黑麻麻，點搵？

玩捉依因

小新識玩 瘋狂睇哂其他戲

唔知點解蜻蜓要笑啦 咁搞法

小新個死仔包

廣志真係慘

之前有絲打po過好似係

小新個衰仔

間硬做既 都唔係睇戲

小新撚狗咁撚

十面埋伏

小新好仆街

who is 可愛P

抵啦 唔記得攞走個盒

叫美冴去好過

又食好嘢

我屙左 但醒唔起個日放學灌左枝大水
仲要買杯大可樂入去睇
哇真係忍到膀胱就爆

Shabu shabu

風間最鍾意嘅卡通

睇睇下走去睇第二套戲

爆谷嗰隻公仔

聽過有巴打買葉問4嘅飛去睇第二套戲

完全冇幼稚園劇情

攪錯
有追開無理由唔知

好想打邊爐

抵死俾美冴打

Dixon食撚屎啦 咁樣對Cher B

都冇 brain/dixon

魔法少女可愛P 小新入面既卡通 風間好鐘意

真係自殺
睇之前又一定唔會飲檸茶
利尿

今年發生既大事

大 fuckboy

爆谷桶上面個女仔，正男好迷咖

個畫風同兔仔個集好似有啲唔同

可以架咩

如果第套戲full house點算

小新呢一節應該係咁俾人打

係風間

打錯，風間先啱

廣志35歲咁係咪30歲生咗小新個仆街仔

風間都好鐘意

一定係重咗

除埋個 bra 吖嘛

重左5kg

美冴個樣唔同咗咁

冇腳甲

60kg

食緊嘢走去磅

肥咗

識左個好靚既大姐姐

兩父子

呢個故有啲為做而做

同老豆一樣

135返早班

點解美牙塊面冇之前咁長

小葵

又跣佢老豆

因為肥左

好耐冇坐過黨鐵

美冴一定發火打佢地兩仔爺

佢都眇阿爸阿哥。

連續三日有位坐真係奇蹟嚟

好想食壽喜燒

係咪即係 yuu 啲 friend

3000yen積分

冇放棄不斷買嘢

個樣得意咗

一定又見到大姐姐

小葵笑得好QQ

小葵都跟住啪

小新日日啲大電影經歷都上哂頭幾十大事啦

走失兒童中心 識左3個大姐姐

績分魔術師

小新所有大事同係同女有關

積分魔術師

y~u~u~

咸濕仔

唔知小新識扯未

一定係特登走失

盲估小新第一位係同娜娜子姐姐有關

擺咩商品既project

大電影

仲有大姐姐

小新根本就好有錢

同風間嗰次？
失禮到

好有錢 全家去澳洲

試吓回想自己五歲

你中

風間老豆 好罕有

多得風間阿爸咋

好似係抽獎定唔知乜鳩

中咗

風間原來有老豆#t

娜娜G姐姐

中奬咋

普通集數嚟架

發夢

澳洲旅行果集小新暖男

中啊

發夢咋

呢個故hea到
重點係小白又冇糧

發夢，仲要發3次一樣

小白繼續冇嘢食

差好撚遠喎

又做完了

仲以為係拖手仔果次

之前有套大電影都係澳洲 撈亂曬

唉 做完小新 代表聽日要返工

咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕 星期一啦

hehe

風間個老母長期都有個uncle

book枱嗰陣笑死
啲英文柒到

發咗三次類似嘅夢

Ching肯定有偷睇過

繼續睇 show 肌先

其實呢集睇過 澳洲中獎 小新好好人 叫風間老豆抽時間同風間踢波

不要再說啦.jpg

其實YouTube有好多 (台灣配音)

唉 一陣仲要睇波 唔洗訓

三圖說故事

happy happy

又一個星期日

831打死人

見到片頭醒起好耐冇見首領

八三一，一週年 所有行動詳情

聽日又係星期一

做咩又多條女

兵

小愛

屌係臭閪妮紙有咩資格講野

831

仲衰過妮妮

小愛中意小新㗎

正男做兵

個司機

小愛幾好J丫

保鑣幾溫柔

小愛
睇嚟又係另一件臭閪嚟

捉到司機痛腳

溝佢可以食軟飯

黑磯好正

黑磁成日都有痛腳喺小愛手

點解小新既年代有平板電腦？

佢同劇場版嗰個發夢大作戰條女好似

點解你會記得佢咩名

Oh no～

我識人J開美牙

50路

下
我J開小葵

侘寂之美

八婆最了解八婆

玻璃面具都有手提電話啦

少奮鬥30年

黑磯好型

執葉

美冴唔係29歲咩

其實佢廿幾歲咋喎

其實份工都幾好做
執樹葉only

飯團星人

飯糰星人
頂

J片威脅？

永遠load唔到 會唔會根本冇片

正男好慘

早幾集好似話未到三十。

飲團兵

飯糰星人

小愛今集黑人憎過平時好多

唔閂車門

正男真係好人

咁細個就做兵

正男

細細個就做兵做到咁。

校長

黃猿校長

燈

最緊要人冇事🙏

終於見到首領啦

係喎唔記得咗

善良咋

佢係一個好人

首領架前七

噴哂廢煙

條賤愛

有咩咁可愛

點心傑作

侘寂

邊忽似動感超人

搵小新做囉

黑磯=condom

正男贏左

嘩正男五歲就做兵

兵仔

傻仔正男confirmed

做兵

正式做兵

小新識嘢

陰公兵

兵都不如

陰功兵

砌咗隻動感超人出嚟

條女很清楚收兵好過嫁人

正男 RAP

有車匙開門咩？

陰公兵又錯得幾好

都真係幾陰公

慘

小愛頭先冇閂門

都冇閂過車門

都冇閂門

正男=男人之恥

小愛點解唔搵小新？

新番個啲集數都跟番依個年代
有轉用smart phone 平面電視個啲

正廢男

見到女神
你班連登仔咪一樣

仲細唔識野啫 好純好可愛喎

都係我 brain 我 dix 好

正男：

唔想知
thanks

係
我都收咗好多兵

之前啲集數全部都係2009年 所以嗰啲集數仲用緊摺機

咪成日貼條賤男出嚟影響睇小新觀感啦

但佢打跆拳

正男笨手笨腳

好hurt

on9 正男

老師食腸仔飯咋......

咁快就收皮

救命
正男會唔會太柒

做咩咁縱個臭閪愛

做咗兵有無10分鐘

平民嘅便當

垃圾 周圍扑野都唔知有冇性病

依家食都冇得食

流動廁所

屌去廁所都唔用學校嗰個

終極港女

私家廁

唔准你咁話我 dix

私家廁所

cls 廁所

下
我成日抹落件衫度

妮妮表情奸到

屌 fing 乾佢咪得
啲死賤閪煩撚到

佢都唔係偷偷咁抹

抹喺個胸度

好x正

抹落人哋件衫度

小愛根本就係臭閪公主病嚟

第時大個會唔會平胸

咁會比我老母屌到仆街

都冇波 .......................

刺激得多先會大

小愛竟然有自己嘅流動廁所

依條女真係好癲

抹落 brain 件衫

雞都驚

臭閪愛

小新扮雞

真G蝦臭g

小新扮雞好正

好撚廢

走地雞正呀

隻雞公定乸

好醜樣

小新笑死我

小愛最愛嘅人其實係黑磯

幼稚園啲雞好惡㗎 組長都搞佢地唔掂

細個打機有佢呢套衫

又鬧我 dix
傷心師

臭閪愛係傲嬌

睇錯細個打飛機

何謂愛 其實最愛只有誰

賤男係抵俾人屌

小愛藝術家嚟㗎喎

條臭閪煩撚到

都係臭閪

又係樹葉

陪 kathy 師

執完 可以清理

今日全日都冇小新老母

掃地健身

你本黎就好粗架啦

鐘意睇廣志

眼睛張開身邊竟是誰

煮飯仔

其實今集個黑磯就係小新老母扮

又煮飯仔

臭閪妮真係好煩

妮妮又上身

妮煩啲定愛煩啲

嘩屌，好耐冇玩過

我寧願幫老師手好過啦

咩game黎

搵老師玩囉

Why not both

正男乜你好唔想玩咩

兩個都閪

真
以前成日玩

風間都有醒嘅時候

dix 閪啲

literally 執業老師

你仆街了咁

Gameboy既蠟筆小新

佢唔係不嬲都係最醒嗰個

配合你地做反應咋嘛

呢集係咪最後玩捉迷藏

想奶dix的dick

煮飯仔有咩好玩
煮咩飯仔呀 角色扮演咋下話

可以變動感超人

畀我食先

點解風間冇眼白

小新將松板老師心聲講晒出嚟

小新醒咁多

妮妮迫人玩煮飯仔真係好恐怖

老師你肯定有其他嘢需要幫手嘅

認真睇阿梅啲頭髮真係綠綠地色
之前唔知邊到見到話所有靚女都係綠色頭髮

又推正男食屎

眼珠師

有邊個有

正男已成 condom

又推正男去死

正男成日仆街

阿呆嘅反應

阿呆個樣好得意

正男好落力自殺

為咗出醜，先嚟到呢個世界

成班愈幫愈忙

好落力自殺

好努力自殺係咩料

佢自動波

風間計劃通！

又努力做兵又努力自殺嘅正男

中間個老師

成世係咪過份咗

四眼老師好冇主見

我鐘意做雞

牙呆都bing bing眼

班仔

比人拋棄既狗仔

畀人拋棄嘅狗仔

嗯嗯

小新除咗佢副眼鏡吧喇

原來你鐘意做雞

你冷靜啲先……

除咗眼鏡就另一回事架啦

亮晶晶的眼光

廣東人做雞有特別多的方法

成班契弟

風間好仆街

掃完唔紮好佢梗係啦

風間:走得快 好世界

又係你班老師叫我地走嘅

聽日又要返工

靚女黎

豆豉眼

又一星期

今晚又有 入住 同 good night sohw

唉
瞓醒又要返工

大家咁話

不了 要做返工師

飛鼠裝都好勁

大家好，又一個星期日夜晚

嚟喇

哇～哇～哇～

每星期最期待節目

Same為左睇小新唔訓住

其實專登放隻左衛門喺度跳舞做咩

唯一缺點就係播完瞓醒就要返工

加一明明好眼瞓

用電視轉啦

影住隻狗等起身

美冴

個個台都係睇瞓覺嘅

竟然唔係拍下個遙控

冇電

全部節目都係瞓覺

全部動物台嚟

睇娜娜子姐姐瞓

喂 你當我電視機啊

呢集好天真

點解會有台專影人瞓教

邪惡小葵

4日先有得屙

小新邊會咁易俾你點到

小葵cls

又屙屎

眼明手快

要睇醫生啦

全部都係大叔

要睇恐怖醫學

小葵撞到傻未

好可愛小葵

全部都係遙控器

遲咗入

我都係
掛住沖涼

點解冇反應但係有嗶嗶聲

之前嗰個電視機個遙控器都仲keep住

趁機扔啲唔等洗嘅野啦

on9 掉電視但唔掉 remote [ssad]

小丸子個嫲嫲

係啦係啦

丟電視又唔丟遙控

其實係小新喺隔離配音

個啊婆look

斷捨離呀

咁多遙控器可以拎落鴨記賣

啲遙控器keep嚟有咩用

屋企燈都有遙控器

天花燈都有 咁堅

屌你老母住咗三十幾年先知

塞屎眼

有冇震蛋遙控器

真有錢

頭先果個

可能係LED燈

遙控遙控器

我屋企燈都有remote 但我冇錢

扔錯你就死

太陽能電筒啲friend

比美冴通便秘

總覺得掉左電視個遙控器

日本好似係幾普遍

使咩咁麻煩
用 ctrl + f 咪得

唔係喺小葵嗰度咩

係小葵到

小葵
以為撞鬼

又幾醒

勁快搞掂

醒到..........

點解咁鬼多廣告

成個姜濤咁

靚仔

真係震蛋遙控器

震蛋？

Cls 小葵

小葵啲FF勁到

Mon P

風間

可愛P

@風間

可愛P登場

cp cls
Fbi

放心收視已經多咗

風間睇緊咩
可愛p要沖涼

洗浴缸

風間打緊J

風間個咸濕仔

粒lin 係邊

沖涼我諗起靜香

500蚊有啦而家

細路女都有出浴片

風間個鹹濕仔

收視
會唔會可愛P同靜香一樣咁淫

不安

靜宜出浴片

咁似小新嘅

冇人會問你係買比邊個

個個都似㗎啦

美冴係咪啱啱路過

風間戴帽個樣好薯

有咩咁難為情

小新件衫唔同咗

宇宙最不幸抄邊個

我都正想講
遮咗個髮型就分唔到

冬天衫

冬天著嬲姐

所以小新亂入

中伏

風間又中伏

風間真係gay

lm最後買唔到

係咩

呀呆唔似

可愛P嘅蛋

可愛P 嘅震蛋

宇宙最不幸嘅美少女
唔記得邊套卡通

做乜9

應該賣晒
關左門

腩田

小魔女doremi

DoReMi

小新真係好唔通氣。

屌依家阿豬阿狗都係 KOL

屌 幾時播靈異街
賣乜鳩廣告

要開新 post 喇

可愛P震蛋

諗返起喇屌
細細個J愛子

應該已經唔記得咗

勁撚mk 睇個樣都唔慌好人 古古惑惑咁

女嘅有啲睇頭，但個男嘅......

都係覺得atv時期嘅小新配音好d

我都覺

而家小新把聲冇咁賤

好彩美芽未退休

好撚想睇呀屌
靈異街wiki
連viutv幾時播都del埋

細個好鐘意睇

究竟係邊撚個嚟
有啲似樣衰+肥咗嘅al

乜水

小新日本聲優都轉左人

以前廣志把聲真係好夾

藤原

睇trailer好似幾吸引

好樣衰

風間嘅妹妹

間舖頭咁熟口面嘅

屌買蛋糕咪買蛋糕囉

小新真係幾煩

呢度仲話本身7月18日播
但之前睇係星期6
會唔會係D廣告商一舊舊大錢飛過黎要佢搞時限熱賣 所以cut左

Cls......小新仲行得快過風間

14號

小新跑得快過火車

你想偷偷地買比我啊?

買就買啦

9月14？

gay

屌 即刻買啦屌

我覺得小新本身係諗住買蛋糕㗎

風間好傻仔

好gay

小新真係好頂癮

小新又撚風間

好慘

好撚慘

風間媽媽

半價

嘥錢

媽媽真好
但屌 最後一個可愛p竟然冇人買

其實風間好似啲𡃁仔咁又要鍾意又要怕羞

媽媽

風間媽 好好

最後有冇買到可愛P蛋糕

買貴咗

點解想要 可愛P 嘅蛋糕
食咗落肚乜都唔係啦

も變咗もも
真係變咗想買桃蛋糕

借花敬佛

想食可愛P

似啲唔畀人睇 AV 但自己又睇 AV 嘅中學雞多啲

會唔會其實得個盒
裡面都係桃蛋糕

要個盒嘅野你識啲乜

見到佢咁可愛 都唔捨得食佢落肚啦

反轉又反轉

唔係嘅
鍾意一樣野係唔同架

(6)

美芽遲d一定係氣炸師

Panasonic麵包機

日本係咪冇氣炸鍋
點解唔送氣炸鍋

有機其實
可愛p蛋糕點會冇人買

蛋糕上面有可愛P

由大哥大年代做到氣炸鍋年代

有隻可愛p公仔

睇 viu 個格
應該係 German pool

點解美冴仲係用摺機

成班人咁唔客氣

美冴d 野多數都係運吉

有埋件衫

你見佢部電話咁old school就知應該好耐之前啦

29 歲都咁 old

連衫都有

好多日本人依家都用緊佢地出果D摺機

臭閪尼

臭閪妮妮

應該起碼十年前

但人哋屋企有遙控燈制

上星期嗰集有iPad，今日美冴部電話就只係摺機

我屋企夠有啦

小新你仲好意思講

臭閪:夠唔夠拎畀我媽媽

咁口交部 負上全部責任

可能成班細佬想睇佢整

幾舊水貨仔姐

撳個掣都要搞咁多嘢

公道啲講
係小新話屋企有年糕分先咁啫

邊個撳都要包剪揼

責任全在美冴一方

火箭升空失敗

真臭閪